時事台班「手足」根本係三姑六婆講八卦野

而家擺撚到明唔當你呢班死八婆係手足呀
成鳩日一單濕碎野開百幾個post，達哥又係，黃子華又係
老老實實，佢地邊一派關我撚事？
佢有無針對黃營攻擊呀？
佢有無表態呀？
無既話佢係邊一派關你地撚事呀？
久唔久勸你地一齊喺唔同平台擺文宣 次次都唔撚做
又話要擴大個黃色社群 屌你唔好得把口啦
一日開幾十個post討論啲唔關事既人 做乜唔用呢啲時間做下文宣 睇多啲書
個腦剩係諗撚住要搵邊個邊個喺道批鬥 一係就執到啲垃圾當係寶
「嘩警黑同枱食飯啵 呢鑊仲唔核彈」
得閒放低連登 睇下個世界 問下自己 呢啲核彈有乜撚用呀？
睇下PPRB點樣回應呀？定係睇下藍絲點樣唔再撐佢地呀？
一係就成班喺道驚埋曬啲無謂野 最搞笑係話有PR公司比人請嚟連登洗太平地
你地呢班三姑六婆係咁想你地啲post獨大既 你咪開個抗爭forum囉
而家你地啲post特別有營養定係推完就會贏呀????
最撚把炮就係要屌人老母 命令人幫你做乜做物
喂 呀「手足」 你地係邊位呀？激將法呀？潮流興呀？
唔係喺文末留低光時嗰啲口號就代表你好撚有代理架朋友
好心你地啦 最動盪既8個月乜長進都無 你地究竟係瞓撚左八個月定由頭到尾一言堂八個月
抗爭唔係亂咁搵人出嚟辣 抗爭唔係有理無理屌曬其他人先
話就話收料唔洗靠連登 但再係咁呢個forum都遲早比你班蛋散玩撚完

咁多時間精神去了解人係藍係黃

依家好撚多擺到明係藍嘅youtuber呀，KOL100呀，藍到仆街呀，又唔撚見你地咁主動去

達哥開始就係咁撚樣
究竟佢地係邊一派係有幾大影響呢？？？？？？

hello hello
有無屌人老母師可以出嚟解下話？？？？？？
想知屌人老母為大家帶嚟幾多士氣呀唔該

重要達哥之後都有po返警暴嘅野，連登仔又要繼續抽佢水追擊，搞到人地兩邊不是人

如果再係咁我地同啲迫員工奶共護旗嘅公司有咩分別，唔做就屌

hello hello
有無熱門師出嚟解下話？？？？？？
想知係咪推完上連登熱門就會事成呀

你可以留意多啲佢地柒左都要拎起咋沙既留言
呢班人又要懶醒 又要唔夠膽認自己柒
得罪講句 現實世界要有幾撚自卑先會咁

睇清楚開POST條畜牲,最強分化撚

1
陳三點
•
11 日前
人地近乎孤軍作戰 爭取既係香港人未來 但最多都係擺低類似「我精神上支持你」既支持方式
你以為罷工好易，你以為有專業資格搵返份工好易
呢啲都係你地以為，如果唔係呢？你地比返份工人？你地養佢地？
所有野都講到好撚簡單，咁大家又有無做出頭鳥鼓勵自己工會既人罷工？
有啲同理心 無人保障自己 無人幫自己 爭取又好似乜都爭取唔到 如果係你 你真係依然好有衝勁？
麻煩大家講野之前諗多啲 醫護手足已經要背負比人話佢地無醫德云云。

我係分化撚呀 咁多謝呀 係咪又要批鬥埋我？你洗唔洗睇埋我其他post先呀 毛澤東唔知第幾旅連衛兵

扮到幫某一派的人出頭瘋狂攻擊另一派就係中共拉一派打一派的手段
高級別五毛狗來的

同班維穩大外宣一樣玩法

同埋邊道分化呀？？？？？？？
即係叫你班人唔好屌自己友身先士卒就係分化？？？？
人地做緊野嗰陣又唔會大大聲出嚟同人講下自己睇到既展望
佢地孤立無援之下復工，你地就冷嘲熱諷，痴撚線

你真係好撚笑，如果本身你地唔係人地決定復工就屌鳩人，完全無同理心，當班醫護手足唔係手足，我又會唔會嬲到開post出聲？
定係你地屈毛，開大火力全部人屌曬先叫同路人

多謝上而個恆屍
我都唔記得mention就係永遠有班人唔啱聽就阿sir 五毛
起完我底亂咁摷篇文就屈毛 想講係我呢啲傻鳩先仲有心機開個post講下野
大把手足放棄連登就係因為你班死八婆乜都唔做剩係識傳fake news同顧埋啲無謂野

1 屌你老母
2 hi sir
3不推文

係